有冇人開始覺得d trap beat好撚煩

一行到商場 成個商場都喺到撻撻撻撻撻撻撻 唔講以為有人開唔著煤氣爐
Trap唔只係噪音污染 直頭係精神上既污染

間唔中做飛機師聽下幾好
長聽不了